覺唔覺小巴落車要嗌有落好落後？

唔係我唔夠膽嗌呀
次次坐後排至少叫三次先聽到
啲司機個收音機又開到老蓮咁聲
㩒鐘仔又唔理
係咪想逼死我呀
次次都係下個站有人落我再行返轉頭

點解唔可以遞紙仔比司機
又唔洗大聲嗌佢又一定知

遞紙仔
屌你真係第一次聽
9/10

最撚柒係全車人都聽到個司機聽唔到
想扮無事坐多個站都唔得

搭開個條line 有鐘仔
同埋大部份人都禁製

出返去搭 就儘量坐前三排

邊個話唔可以遞紙仔你試過未

而家多咗鐘仔已經好好多
但有時覺得大聲叫有落都係一種香港獨有嘅傳統文化

清遞開紅定綠van?

呢個珍

細個毒到唔敢嗌返屋企變左去左醫院

兩款都試過

俾人打到入院

鬼佬點搭小巴

香港文化=落後

應該上車前問司機攞電話號碼，落車前5分鐘whatsapp話俾司機知邊度有落

next stop please

唔叫有落的話冇得落車，以前中學好多時都係我叫有落

屌你老母 有落呀！

未搭過唔識路好撚有挑戰性添

其實最大原因係紅綠van都好，雖然有d線係有站牌，但法例規定沿線只要非禁區就可以上落，所以㩒鐘冇可能準確知道落車位置

錄定用speaker播

小巴狗先係最撚垃圾，唔知定問吓點落都屌鬼，正宗專做街坊生意

有落都唔敢嗌
究竟要有幾毒

講開呢樣野，發覺有啲線嘅綠Van無論你嗌有落定係撳鐘佢都係會只停站牌嘅位置

有啲路線嘅綠Van就會隨上隨落

我自己個區搭開嗰㗎綠Van係隨上隨落，之後去咗另一區搭發覺佢哋只停站牌之後，我就覺得好困擾，乜綠色Van仔唔係有固定路線然後又可以隨街上落嘅咩

究竟係咪睇地區同埋睇路線？

試過坐後排超大聲嗌有落，嚇到坐前面個阿叔震o左一吓

咁講啦，法例一套，d司機自己約定俗成又一套

你細聲啫，我嗌親全車都聽過，男人老狗比啲gut屎啦

揸小巴個阿伯撞聾

我搭開嗰架車頭擺咗個路線街道圖
上車時用大頭針㩒釘拮你邊個站落
司機睇到時就會到站開門比你落車

不嬲都覺得感覺好怪。

要求所有小巴改裝，每個位都有剎車掣，邊個想落就自己踩掣剎停

搭開果d好快學識叫

又或者搵人幫
細個d小巴價錢用花碼字寫，目的地又得中文
有個鬼佬唔知搭邊架，叫我幫佢睇牌，順便幫佢叫定邊度落，至於佢係咪真係去得到就唔知

大聲嗌會嚇親人

佢一飛站即刻屌9佢啦

幾年前舊登有人整過叫落車app

小巴佬邊識咁深嘅英文

可否順便點唱

你以為啦

入紙申請落車

最得意係呢樣未搭完全唔知啲站係邊同幾時到
有時望住地圖一轉眼就飛左站

就係你條撚樣搞到我耳膜穿左

Yau lok!

今年考DSE 試過一次
明明個考場係正個站格離
點知哎2次佢都聽唔到
最後
去到下一個站先落

大部份人都禁製？
禁止製造咩？

最驚係咁樣又唔想搭黨鐵
唯有成程車望實個地圖睇住到邊再叫有落

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法案 #國際戰線 #五眼聯盟 #取回強積金 7.11-12 初選

小巴根本好撚落後
叫有落都唔係咩大問題
問題係唔知幾時叫
第一次坐根本唔知到左站未

細個會等人叫，未去到最後都唔會出聲
大個就大大聲

梗係搶咗司機個位黎揸，想喺邊到落就邊到落，落完咪俾翻司機揸

有冇人試過唔敢叫有落之後上左高速

平時send 開email

有固定路線 好似係「非限制區可以自由上落」

要嗌嫁咩？
我通常自己打開車門就落

Why not 總站行番轉頭 又健康又唔使嗌
啱晒樓主

我見過我搭開嗰條線有人撳鐘
跟住比司機恥笑

唔撚用大聲公？

有時大聲又驚太大聲

法國咩年齡層都好
都有班毒撚唔敢嗌落車
有次掛住打slam dunk, 打完一場望一望風景先知就到站，即刻趕住嗌落車
我好肯定我打機果陣無人嗌落車
到我落車果陣有成4,5個人跟住落，仲要成班阿叔阿嬸阿婆乜都有

下次上連登開po叫司機入一入嚟
然後裡面嗌有落

小巴唔同巴士
巴士一定要喺站頭落
小巴就差唔多邊度都落得
所以先要「更加準確咁描述目的地比司機聽」

同司機講定先is ok

毒撚唔夠膽嗌

我通常whatsapp 講

當年成日同我一齊on99行返轉頭一個站嗰位
唔通就係巴打？
我屋企下一站都係醫院

上車加入個群組

上次上定係走歌連臣角有個鬼仔細路自己係中途站上車，仲識叫邊到有落

同人疊聲好7

呀！！！！！！

有時會嗌錯野食好老尷

未去過既地方食屎都唔撘小巴

未搭過既話
我會上車時問吓司機係咪經個個地方
然後默默希望司機去到記得停車俾我落

唔單只係唔敢嗌落車
根本唔知邊個位嗌

嗌開燈位

太大聲好易走音

其實禁鐘之後有d訊號式既鈴聲 eg.鈴鈴郎咁 等司機意識到有人想落 再嗌邊到有落 咁樣會唔會做到

有d 仆街聽到又唔比手勢示意

好似之前有單官司 定係申訴專員 講過

有個伊斯蘭國家 坐巴士個陣,都係要大叫有落

我通常用黑金屬黑腔嘶叫式咁嗌，唔明就youtube下。

應該用手機錄定音
就到既時候大大聲播出嚟
有落唔該！

新界區？

808？

係有啲紅van如果中途上車會唔同價錢 但係又唔會寫出嚟搏你唔熟價錢收貴啲但係最撚落後係好多紅van都無得用八達通

你掛住打機唔知其他人嗌左者

你想先進啲可以用電話既 google 話音

打字再播出黎囉

要鼓起勇氣大聲問司機可唔可以提自己
好彩遇過啲司機都幾好人

我就係知會有你呢人講
所以我都講明好肯定無人嗌落車，我無帶headphone,隔離有人吹水我都聽到講緊乜，係無聽到有人嗌落車，得未

記得有次嗌有落，個司機無應到，以為佢聽唔到就再嗌多次，都係無反應，其他乘客嗌佢都係無反應。到我落車個陣佢好賤格咁突然閂左道門，夾到我勁痛

好似依家唔敢叫五大訴求咁？

吹口哨落車，好似tlou2 hunter,

平時自己拉手煞車
每個位旁邊都有支

其實幾乎所有落後國家搭公共交通工具都係大叫要司機停車...

最on9係車都上唔到
小巴站係巴士站前面
有巴士埋左站 個小巴站就睇唔到
通常D仆街都會扮哂野飛站

好心D小巴早日淘汰 真係好撚廢

車尾咪有道門囉

未搭過嘅話根本唔知到站未

去過波蘭偏遠地區搭小巴都係要嗌有落
不過人地司機態度勁好同架車好安全唔會趕住投胎咁

夠唔夠大聲唔係重點
有時撘啲未撘過嘅小巴
唔知個站係邊
唔知應該係邊個位嗌先最麻煩

會直接嗌司機有落 然後司機：「邊到落呀！」
屌撚知咩 你係司機唔係應該你知邊到有站咩

我反而試過小學搭車番屋企嗰陣嗌落車 個司機聽到有揮手 但佢唔記得咗我要落
我見唔對路講多次 點知有個呀嬸屌我唔出聲嗌落車
之後有幾個巴絲屌佢自己耳聾聽唔到（個呀嬸坐最前排） 全車人都聽到得佢自己聽唔到仲要衝出嚟
真心多謝當時出聲幫我嘅巴絲

又可能個個站平時實有人落車

所以就無人嗌

長途小巴好正喎

勁快

建議每個座位都整落車咪
咁就一定聽到

大家有冇試過搭一條未搭過既小巴線，唔識點嗌

下次嗌到街市咁

垃圾文化

遞100蚊紙比佢揸返轉頭

小巴唔只有固定站 有好多位都係沿路等得

上車個陣問定司機

我睇錯你寫你搭開嘅有Line account
到站send message叫有落

Sor lo我係毒l嘛 每次嗌都內心掙扎勁耐 最後逼住都嗌到

咁就變左真。亡命小巴

試過 我嗌XXXXX有落 司機話過咗好耐啦喎

香港獨....有？
你犯左國安法，拉得

第一次搭我會上車問定司機係咪會經邊度邊度
咁去到附近司機就會自動停俾你
唔洗自己頭望望唔知到左未

但係如果司機玩野或者唔記得就g9g

諗起以前喺敖德薩同人逼俄式小巴

真係傳紙仔咁傳啲車費，一切自律

然後有人發現自己畀人偷銀包，即刻拖個扒手落車濕鑊勁，司機會停車等佢打夠就車返佢上車

唔可以就咁叫有落，要嗌
橋底有落
燈位有落
巴士站有落
邨口有落
但嗌嘅timing唔啱就會停錯第二個橋底/燈位/巴士站/邨口

練膽，頭幾次搭個陣5分鐘前已經好緊張咁準備定

Phone-in 收音機 提佢有人想落車

“小巴車牌 XXXXXX 後坐乘客有落”

每次叫有落都清一清喉嚨先得，好驚走音

點解唔開後門自己落？
反正d小巴平時都行緊車咁比人落，後腳仲係車就踩油

唔識路果陣通常係轉彎/ 燈位/ 巴士站有落

東區醫院？

係

連登仔真係好撚有創意

咁洗唔洗嗌有落

練吓個丹田

大把菲傭搭 個司機聽得明之餘仲可以答佢Yeah

請google小姐幫你講

試過撳掣個躁狂司機鬧人做乜唔出聲
所以盡量我都唔搭小巴
啲司機都痴痴地線嘅

建議Whatsapp 司機，咁會方便好多

司機撞聾/失憶先慘

有啲小巴佬真係撞聾
但又開到啲歌鬼撚咁大聲

我試過嗌大聲到全車擰轉頭望一望我
條友仔都可以聽唔到

舊車又冇得㩒鐘仔

就到嗰陣見佢仲冇意思想停
即刻衝出去同佢講有落

屌埋佢撞聾就咪撚開咁聲聽歌
條友仲學人西面，明明自己唔啱

咁嘅情況，同一條線試過幾次
係咪同一司機就唔知了

通常嗌有落之前會咳兩聲先
但係而家

唔使站站有人上落咁

用丹田發聲叫落 試過前面廢老嚇親回頭啤鳩我

聽過「bus stop pls」「lo hau yau lok」,西貢綠色小巴線嚟

坐最後嗌有落成日都控制唔到音量太大聲，嚇親前面

我都試過，離埋站一段距離同就黎埋站總共叫左兩次個司機都唔撚聽到，之後過左站講番佢先知，仲屈番我轉頭話冇講
利申：中得聲線坐中間，條小巴廢老冇開對講機／收音機

西貢綠van出彩虹，啲鬼佬：choi hong plz，dei ti lok，小巴佬應該聽慣聽熟冇問題

呢家有得㩒制好好了

遞紙仔佢又要分心睇你張紙

咁佢唔睇wts呢？

佢哋識叫 有落

真心?

所以第一次搭個條線
會直接上車問司機
叫佢係邊個站停
下次搭都唔識叫有落
咁你都係搭返巴士算啦

遞紙仔唔落後?

覺得幾有特色

最仆街有時叫咗有落司機又唔舉手
再叫多次又好惡咁話聽到啦

好記得有一次撘小巴去見工，仆街司機skip撚左個站。差唔多落果陣我已經㩒左個鐘再大嗌有落，佢老味因為塞車直接轉右去迴旋處行回程條路

agger

依家好多都有鐘仔
問題唔知個站係邊唔敢撳

岩啞左點搭

其實點解唔可以整個站表痴係車箱
整個鐘
大家方便好多

其實㩒掣點知你邊個位落？

不停播
有落！有落！有落……

試過搭過一架小巴係有報站機同報站
行得好前

所以每當我有FD去香港
一定會叫佢地認住小巴
打死都唔好搭

我試過同同校搭車 以為佢都係學校落
心諗唔洗叫有落
點知就黎到站條友都冇叫有落
我個陣內心掙扎左勁耐
最後都係冇叫到
之後飛左去下個站落車行返轉頭

笑出聲

好似以前大家樂嗌咪咁
721櫃面取多謝

開頭撘得少會淆，依家撘慣左都無乜野
最怕係唔知小巴要嗌邊度落姐

Yau Lok
好多賓賓印印巴基c坦都會搭

唔覺落後喎
幾有特色

見過有個師奶把雞仔聲唔夠響
連續三個站都冇俾佢落

一開頭都唔敢叫落車
但叫左一次之後返唔到轉頭
依家次次都坐車尾咆哮叫落車
一叫出黎成輛車都會震一震,爽撚到呢

係第一次搭先唔知幾時叫

我試過㩒鐘 但俾個司機鬧我
叫我唔好玩鐘 wtf

嗌又話聽唔到， 禁鍾仔又屌你做咩唔嗌

搭親小巴前一晚都一定會做晒research
睇定大概邊到就要嗌有落
雖然好撚戇鳩不過錯咗就煩

寧願柒都唔想落錯站

好似未見過有人禁鐘仔

有輪成日要去元朗粉嶺啲地方
唔係田就森林 完全唔識路
次次一上車就同車長自介叫佢提我幾時落車

On99
嗌到最撚大聲
就算司機唔停
嗰下都可以即刻起身屌鳩佢
「 喂 有落喎師傅!!!」

毒撚一個冇人冇物
怕乜嘢尷尬？
你覺得有人會認到你咩？

轉彎有落 巴士站有落

咁你坐巴士都係咁啦
咪即刻㩒掣後一個站

講到尾都係熟先好搭小巴

細細個搬完屋 放學自己坐小巴返屋企
唔識叫個站名 坐遠幾個站自己行返去
諗返都覺得成件事好On9

大家上車掃QR code 落單

啱 真毒點會怕叫有落

我通常直接行去門口等落車

下次你行去車頭拍個司機膊頭同佢講：司機有落

瑪嘉烈？

試過個站平時好多人落車
有人嗌有落俾司機話番轉頭

所以我都唔敢嗌有落

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

玩埋D支那驚 抵啦

試過同車有人㩒個鐘
比個司機屌佢下次嗌有落，唔好㩒鐘

政府成日話搞智慧都市
應該撥款比全港小巴佬整個apps裝返2個mon
放個touch mon上車一篤，得左
另一個mon就落車提示，唔用時仲可以直播中超，播下囯安廣告，一舉三得

我會問個小巴佬拎Zello，落車果陣o係zello講

其實岩岩有紅van果陣 第一批搭車嘅人係點叫有落架呢？啲人點知邊到落得邊到唔落得
我諗搭小巴係唯一要一代傳一代嘅智慧嚟 文字都紀錄唔到 冇人帶過你坐 你唔會識邊到可以落車

好用力咁叫 叫完個肺好攰

一開車就同司機講咪得
但佢記唔記得又係一回事

Uber 未唔落後囉。
其實有錢你想幾in都得，
窮未要落後囉

前面有落

我都試過，最後唔撚理直接嗌前面巴士站有落就算

屌，以為自己開po。我真係試過唔敢嗌落車最後醫院落

試過半夜3點幾大埔公路叫有落 個司機聽唔到 最後喺個好荒蕪嘅位放低咗我 我自己極驚咁行返去

鬼佬：「有落！」

紅van佬：屌你老母，下次傳快d呀，過撚左先比我，下個街口落啦，後面下次傳快d呀，個個掛住玩手機

嗌有落，俾司機屌，唔早講，禁區丫，幾個街口先有得落

試過嗌完司機聽唔到
得乘客聽到

去港島搭下小巴啦

仲有好慘係嗌左一次 佢手又揮左
最後佢唔記得左飛鳩左站

而家網上有哂路線真係易搭咗好多
以前真係靠口耳相傳先至識有咩路線

我調返轉
試過嗌完有落個司機叫我㩒鐘

前面邊到呀

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

你起身嗰下無人踩住剎車掣就會郁返

Sorly孤陋寡聞
只係小巴大佬嗰種郁啲就鬧你 粗口橫飛 同埋開到個收音機大大聲嘅風味係香港獨有

坐得後點嗌個司機都冇反應
終於有個坐前面嘅好心人幫我嗌

香港獨立呀 屌你老母拉

d can仔好撚污糟
搭夜車成日有曱甴周圍躝

仲五大訴求？瞓咗幾耐？

嗌開下站有落
不過有時會俾司機屌
唔係個個都跟站上落

睇下邊個叫嗌落車然後全部人跟佢一齊落

我落車之前會摺好架紙飛機，再飛過去司機位

嗌撚左又聽唔到

我通常自帶個咇 差唔多到站就咇兩下 個司機就會停車

屌你笑左